終於放得出部sigma sdq h

之前屎忽痕買左部，如果iso100畫質同7riii差唔多，但iso一過400就仆街，一逆光就成幅相變綠，對焦極慢，係慢到痴線。影完仲要比人投訴點解啲魚尾紋咁勁，好彩蝕少少放得出 但sigma機冇下次。

A7rii而家先賣緊12000 比多3千就有FF又有防震 iso可以高最少20倍，對焦又快又多鏡，二手放又一定有market咁點解仲用sigma?

有1蚊人工了